[
  {
    "annotations": [],
    "predictions": [
      {
        "id": "prediction_1",
        "model_version": "some_model",
        "score": 0.09090909090909091,
        "result": [
          {
            "value": {
              "text": [
                "przeszed\u0142 dwie ulice zn\u00f3w to samo"
              ]
            },
            "from_name": "transcription",
            "to_name": "audio",
            "type": "textarea"
          }
        ]
      }
    ],
    "data": {
      "audio": "/data/local-files/?d=home/toucan/Datasets/audio/mozilla/clips/common_voice_pl_20640705.mp3"
    }
  },
  {
    "annotations": [],
    "predictions": [
      {
        "id": "prediction_2",
        "model_version": "some_model",
        "score": 0.05263157894736842,
        "result": [
          {
            "value": {
              "text": [
                "wygl\u0105da\u0142 jak zawsze"
              ]
            },
            "from_name": "transcription",
            "to_name": "audio",
            "type": "textarea"
          }
        ]
      }
    ],
    "data": {
      "audio": "/data/local-files/?d=home/toucan/Datasets/audio/mozilla/clips/common_voice_pl_20684059.mp3"
    }
  },
  {
    "annotations": [],
    "predictions": [
      {
        "id": "prediction_3",
        "model_version": "some_model",
        "score": 0.043478260869565216,
        "result": [
          {
            "value": {
              "text": [
                "traktowa\u0142a familia jako swoj\u0105 absolutn\u0105 domen\u0119"
              ]
            },
            "from_name": "transcription",
            "to_name": "audio",
            "type": "textarea"
          }
        ]
      }
    ],
    "data": {
      "audio": "/data/local-files/?d=home/toucan/Datasets/audio/clarin_split/SES0177_ses_sent009_bndl_3.wav"
    }
  },
  {
    "annotations": [],
    "predictions": [
      {
        "id": "prediction_4",
        "model_version": "some_model",
        "score": 0.047619047619047616,
        "result": [
          {
            "value": {
              "text": [
                "dzi\u015b s\u0105 moje urodziny"
              ]
            },
            "from_name": "transcription",
            "to_name": "audio",
            "type": "textarea"
          }
        ]
      }
    ],
    "data": {
      "audio": "/data/local-files/?d=home/toucan/Datasets/audio/mozilla/clips/common_voice_pl_20612938.mp3"
    }
  },
  {
    "annotations": [],
    "predictions": [
      {
        "id": "prediction_5",
        "model_version": "some_model",
        "score": 0.08333333333333333,
        "result": [
          {
            "value": {
              "text": [
                "ale co z tob\u0105 si\u0119 stanie"
              ]
            },
            "from_name": "transcription",
            "to_name": "audio",
            "type": "textarea"
          }
        ]
      }
    ],
    "data": {
      "audio": "/data/local-files/?d=home/toucan/Datasets/audio/mozilla/clips/common_voice_pl_22248794.mp3"
    }
  },
  {
    "annotations": [],
    "predictions": [
      {
        "id": "prediction_6",
        "model_version": "some_model",
        "score": 0.5,
        "result": [
          {
            "value": {
              "text": [
                "jest to ma\u0142y"
              ]
            },
            "from_name": "transcription",
            "to_name": "audio",
            "type": "textarea"
          }
        ]
      }
    ],
    "data": {
      "audio": "/data/local-files/?d=home/toucan/Datasets/audio/clarin_split/SES0465_ses_sent15_bndl_0.wav"
    }
  }
]